J都戒唔到做咩男人？

唔係話打丁有咩唔好，只係想拎返個自主權，唔好成日心思思想打。

Tell me how

我都想戒

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

香港戒丁論壇 ：

戒丁Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

ＰＳ：WHATSAPP群會顯示電話號碼，搞事者小心被起底／玩電話

J都唔打做咩男人

何不轉 line or telegram group

line少人用
tg啲人入黎搞事睇唔到咩人，之前有幾個搞事fb真係search到

扯哂旗咁可以點？

諗太多淫野

留名睇人postj圖

J都戒埋，做咩男人？